電話比人hack左?

事源係無啦啦睇電話係日期下面多左行野

有冇人知係咩黎?
之後再有個686 800既電話打過黎 唔知關唔關事
去返手機時區設定又係香港 我就諗係咪比人HACK左

打比我個個電話
利申:借朋友AC

蚊型島國嚟

Calendar > Settings > Alternate Calendar

... 假膠 ?